得罪講句買寵物同領養都唔算有心養寵物

真正有心養既自己入森林捉啦

準備捉佳佳

得罪講句養寵物已經係唔尊重動物

利申：鍾意養寵物，係我一己私欲，唔覺得自己好有愛心

同意

要入森林同佢地玩餵佢食野之後自己跟你走

香港有邊度可以捉到兔仔/倉鼠

樓主都痴撚線
你引走左隻寵物
如果人地呀媽番黎唔見佢咪好撚慘
用下腦啦

你都癡撚線
唔識將人地成家引晒返屋企?

準備捉棵樹返去養

On99
引隻阿媽啦緊係 可以生多幾隻bb玩

寵物 get